【全民攝影師】點樣可以強光照鏡頭又拍到片？

有冇攝影師講下點防？

戴太陽眼鏡

aputure 300d ii + v mount 電

sor 睇漏左個防字 柒了

手動曝光，首先就停止強光令部機自己under
光圈記得唔好怕光就收到好細，收盡會有繞射
可以收快門
然後買支高質鏡頭，主要睇有冇防眩光
再加一塊cpl，一見畫面有爛光就轉吓塊cpl，通常轉90度就得
唔好怕7，要用遮光罩，防則邊有強光斜入

最後就係軟件方面好少人講，slog咩log cine4都好，自己調整下，可以有效減對比，或者係黑點值之類

打鳩照你嗰條友

好似好專業
普通人好難搞

整支EMP槍整壞佢個電筒

LM